星期五送書

大量中學舊制中英數中西史文學地理化學教科書參考書補習社筆記及大量課外書小說漫畫

全部唔洗錢， 唔想拎去當廢紙賣

只限今個星期五拎

我tg,
想要就搵我

叫人收垃圾又唔想比錢

巴打介唔介意打個list出嚟

完了， 送左就送， 剩番拎哂回收

免費包送貨比埋處理費你好冇？

上次送補習notes 我都比高登仔伏過
屌你老母沙田交收都話遠
時間仲要就佢，就完佢出到黎仲問有冇多啲

要個list咋喎又唔係叫樓主做咩 你on9?